林奠係咪要香港人今年咁樣去拜年？

大家睇睇
777今年係咪要香港人咁樣去拜年？